跪求黃嘅電腦維修店換notebook mon

🙏🏽🙏🏽

Technology panda